block晒你所有野 有無人撐我

打算最後一次見面後 block你ig fb whatsapp sc
最好搵唔到我 我都搵唔到你 從此各行各路 咁我會容易啲忘記你 有無人支持我

支持 記得要del埋contact
先迫到自己忘記佢

做緊
爽爆

希望你唔會後悔啦

加油 你好勇敢

撐！！！！！！

快啦

除非佢好決絕咁拒絕過你，先好咁做
如果唔係 幾時都會有機會 好易後悔

你既意思係之後會有機一齊?

真係一啲都冇想搵返佢?

反而想知blk淨個ig 但仲突然間4年內無聯絡早排無啦啦like 我ig 好耐之前張相嘅入面一句留言係咩意思

一定要block

人地都唔得閒理你啦

未block tg

比人blk定你blk人

係喎 不過無check佢tg習慣

岩。。block左都唔知

掛住你

所以我先唔明 當初分手個陣點解係威係勢咁blk哂d野 然後4年後又做埋依d小動作

我都係諗左好耐先做
但最後唔想自己再患得患失先block佢
當係唔俾自己退路，逼自己move on

咁梗係有想會搵返佢嘅時候
但忍一忍，就會發現自己越嚟越少想搵佢
之後就自由啦

更何況對方有心嘅話，一定有方法去揾你架啦
咁你可以再聽聽佢點講
再做決定

其實點解覺得你blk完人之後人地仲會想搵番你